熱烈慶祝吳文遠判刑超過3個月, 連同黃浩銘兩條社民連渣滓齊齊冇得選 下屆正式亡黨

雖然兩個就算選都輸撚硬, 但選都冇撚得選就真係要賀下佢啦
今屆仲有個補選仲有個長毛頂住, 下屆唔通又推長毛出黎選啊?
我唔撚理, 就算下屆長毛又選嬴頂得住都冇所謂, 總之就要狂賀呢兩條社會人渣冇得選, 同廢土一樣選極都選唔到, 成世都唔洗旨意做議員

下屆因為激進過佢哋既本土派自決派全部dq曬，佢哋其實機會大左，不過而家無計啦

投得本土派既仲會投社毛 ?

無人岩投就投廢票，點都唔會含淚

有冇人可以講下社記有咩咁罪大惡極？

你估個個選民都咁有原則？好多都係見到最激進果個就投，理得佢乜本土定唔本土

學埋鳩達d野

其實呢張入唔到佢, 佢心口有黃絲帶, 有政治暗喻, 道理同你係五星旗下影相 但隻手拎住枝殖民地旗一樣